B站睇到呢兩條片勁好笑

一键三连

大陸喱

尊重啦，你都係中國人

睇完笑撚死我🤣

牛b

堅高汁

B站啲片不嬲高質過youtube

高汁嘢冇人欣賞

支持

笑點係邊

鬼畜區

b站係幾多野睇

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

點整到播片手機會震